有冇人無啦啦會突然想封閉自己玩自閉？

突然唔想同任何人有接觸
唔想同佢地有contact
最好乜都唔好關自己事
有時會好想喊
覺得好寂寞好想死
係咁聽D勁慘歌/失戀歌/講毒撚無朋友ge歌
令到自己負面情緒更加昇華
覺得自己係唔識同人相處
係地底泥係垃圾
覺得自己不配有良好人際關係

冇你咁嚴重，但有時會好想有自閉 嘅感覺

有感覺但無實踐，都未算中毒太深

同你一樣

我係咁

會 不過自閉過後就會有精神上嘅昇華 絕望之後便是希望
好享受呢個過程

間唔中會做 等自己發洩下情緒

共勉g

絕望過後又要帶住假面具做人

我會
有時好想斬斷晒d 關係
平時一直忍住嘅野
一野爆出黎
如果有人搵番自己咪繼續
冇就由得自己一個算

人地約出去玩又唔想去
寧願自己匿埋摺

Same here

成日自閉摺起屋企，可以好耐都唔約朋友，但自閉得夠耐就會頂唔順要約人，然後又繼續開心自閉

以為自己開post

同你一樣 有咁既諗法係比ex狠狠地比左頂帽黎之後嫌三嫌四就開始

試過想即刻訂機票跟住去旅行 但唔帶電話

每個月都有咁嘅時候 仲準過黎m

最近又分咗手 屋企又有麻煩 啲嘢接住黎 唉

一樣
仲想轉埋電話號碼

正正做緊呢樣野
啱啱loop到阿牛

同我一樣

呢排都係咁 唔想同任何人講野
日日諗人生有咩意義

有一排係直情唔想出街 日日叫外賣 睇片 訓教 日日如是左幾個月 頂唔順先約下fd出街

有 我依家就係咁

一樣係咪有病

依加既我就係咁 岩岩仲要俾個好朋友鬧 即刻喊 到底我算係咩

冇你咁嚴重

一樣 究竟點解會咁

算係有嘅 但係冇去到你咁負面 隔冇幾耐就會有一兩日係想自己一個 出下街又好 做乜柒都好 都唔會想有人陪 會覺得俾少少寧靜嘅時間自己

有 但我好享受 仲會特登夜晚凌晨一個人行街

凌晨會落公園度坐
除左想一個人靜下，享受除低左面具ge時間
更加係覺得冇人明我，想摺埋自己
唔需要滿足任何人ge期望而逼自己做唔鐘意ge嘢
只需要安安靜靜咁坐埋一邊做番最舒服ge自己

有時會覺得同人出街好攰 好想收埋自己做毒撚

唔係突然封閉自己，係從來都無開過

其實毒撚一個更開心

男人係要山洞匿下 匿完無事

隔1個月會有1次係咁 個人好似死左咁無人搵到我 我都唔搵任何人 係屋企聽住sad歌望住天花板諗野 之後喊 過幾日又無事咁款

我自閉個陣覺得朋友好煩 想cut曬佢 但完左自閉就約返曬佢地出黎
仲埋有種無法用筆墨形容嘅墜落美

會覺得係欣賞事物既好時機 唔知點形容

Same here
呢段時間邊個搵我就會炸邊個

我..
但唔會想聽歌
想靜係同男朋友屋企人有關係

經常會諗當有一日身邊既朋友又好 家人又好 會離開自己或者 因某d原因 而無咁緊密既時候 我就會諗 不如唔好咁熟 保持距離 之後就會封閉自己

唉自閉完發覺根本冇人揾你
就知自己從來冇脫離過自閉

成日都係

係 根本就唔係想封閉 其實現實本身就係封閉

一模一樣 好有衝動del哂所有社交app

但我諗無人會留意到

得閒最親果幾個fd同女朋友會見到我